天水圍警署突然有狗衝出

最少5位街坊被拉

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

冇成本

佢地圍狗屋？ FCed?

其實拉左都告唔入

點解？有人去圍警署？

狗屋隔離燒衣

未必

同埋煩都煩死你

坐48小時唔抵呀

求直播

燒衣 冇做任何衝擊行為

tg group

依個警署最鐘意拉人

鳩拉等自己開記者會有嘢講

燒衣犯法？

告唔入但都可能有大把野同你係狗屋玩

最低賤嘅警犬盡在天水圍

成班民智未開嘅生蕃有武力真係好危險

天水圍多後生靚女
班狗平時溝唔到谷住谷住咪要捉入去就地正法

被飲鹹水，被打到內出血，骨折

玩你48粒鐘都夠皮

唔係犯唔犯法, 依家係擺到明濫權濫暴

嚇你
告到都告唔重
遊蕩果d

唔好畀人拉，一拉就算唔檢控，都會畀狗點相，日後再畀狗影到就第一個拉你，甚至上門拉(因為第一次拉已經洩漏身份)

[機場賽後檢討] 入嚟比D掌聲風向師！

黑警主要目的係點相

同恐嚇

畀狗知道你住邊仲夠膽出嚟？

係狗屋虐待你

然後再搜屋..

仆街過街老鼠

垃圾警察

喺入面畀人迫飲鹹水,畀人打,女嘅仲會畀人偷睇喎...一個都嫌多呀...

唔該天水圍朋友 唔好再接近 警署
拉左好多人了

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

頭先5位 依家幾多?

次次都係咁 磨到尾 其實都唔會放人

大家為啖氣 打下嘴炮

班狗不痛不癢 你就狂食煙 仲要可能被拉 點解呢

耀民7398

Agree

最怕係出狗招

不如搵日吹大雞圍天水狗屋
少女走光,幾十個手足白白送頭,721報案扮睇唔到
忍撚咗呢個狗竇好耐

打到殘先放出黎呀屌

頭先將軍澳警署外都係
無啦啦成班衝過來
入村拉人

又有幾多失守?

私刑

應該唔止 見係天盛街市個邊又拉咗個女仔